［注意］日本人瘋狂搶口罩，當地口罩價值暴升十倍

琴日當地人感染單野出現左之後，日本同香港一樣瘋狂搶口罩

市面基本上乜野口罩都幾乎無晒

所以應該有一段長時間都無得再買到日本口罩

好多日本人上網轉售口罩，就算賣貴十倍都一樣有人買

就快幾盒口罩既價值仲貴過搵日本高級囡囡

好快變手持口罩就有閪屌既日子

日本人定中國人

日本人

twitter勁多日本人抱怨買唔到口罩仲嚴重過香港

住日本既中國人係咁掃
睇fb d 日本人都有講

日本人其實乜撚都炒你睇Yahoo 班冚家剷就知

網上搶姐 藥房大把
岩岩先買完 點會無得賣

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

一禮拜前俾支那人搶哂，而家高價賣返出黎正仆街。

原來俾華記搶哂?

依條撚樣

唔使審都知
支那人最鍾意囤積居奇
限制佢買就話人冇人性
幾日後網上就會湧現炒家

我覺得炒緊既應該係MIJ既口罩
日本街上賣既好多都係MIC
30個500幾¥
一樣好多日本人買
而且連VFE都有
岩岩先出去買左三盒俾自己用

巴打係日本咩地區？

巴打係邊

東京
但你唔好諗仲有得買
依家日本人都搶
成街都冇盒裝口罩賣

如果7個裝果d 呢？

今日見係有仲有散裝
盒裝就唔洗諗
俾人掃哂

我唯有掃散裝
聽日飛一轉